# Образ исполняемого ядра Leonhard для платформы Xilinx Alveo U200

## Описание

Файл представлят собой заранее собранный бинарный образ Leonhard, содержащего 2 ядра процессора обработки структур.

Для запуска host приложения в рамках проекта требуется скачивание этого файла и указание его в параметрах.

## Установка

Для установки следует скачать бинарный файл образа последней версии

```bash
curl --output leonhard_2cores_267mhz.xclbin https://gitlab.com/leonhard-x64-xrt-v2/leonhard-2cores-267mhz/-/package_files/50993121/download
```
